你地成班連登仔淨係識叫人唱美金

唱完美金要不就係做定期
再唔係最多買下美股

我地有冇方法令美金係香港流通
香港都收左人冥幣咁多年
開鋪既巴絲幫幫手
星星之火可燎原

721 831

但我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

流通咪有機會入返個銀行體系，咁同無㩒出黎無分別

你究竟知唔知點解要換美元現錢攞出黎

全民買美股

ETF: QQQ VTI VOO SPY IVV

仲有好多 自己睇

等佢結餘減少
我就係希望香港好似越南或者伊朗咁
唔承認自己既貨幣

你好似唔記得個行動目的
1. 貨幣匯率脫勾時幣值極可能暴跌，撳外幣避險
2. 銀行極可能凍結資產，撳人冥幣以外任何貨幣現金避險
3. 減少市場流通貨幣幣值，長遠迫使金管局喺某啲條件底下自爆外匯送中情報

流入銀行中共食哂啲美金比返冥幣市民

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

用Interactive Brokers

大家睇片

冇讀econ
所有資源包括黃金同銀都係國家嘅
貨幣又係國家嘅
點解要產生銀行出嚟借嚟借去

要收息

投資回復力最強既美股市場

deposit creation
簡單啲講
A市民係銀行存款左$1000
銀行將其中$500借出去
A市民依然擁有$1000
但銀行就創造左500$係社會流通

讀過下econ
以上即係經濟學的m0m1m2

但段片教大家沽美金買黃金

銀行呢part我明
但片入面話將債券比銀行換取貨幣
央行啲貨幣又咪國家比權佢印
點解唔直接攞貨幣而要整國債換自己啲貨幣

愛港愛國，抗美援中

直接印銀紙會令貨幣貶值